多謝你教識我感情嗰啲啲嘢

今次我真係走啦 唔會再掛住你 唔會再幻想你可能都鍾意我 唔會再覺得係遺憾 其實我真係好唔捨得吖你肯定唔知 我係真係好蠢 冇試過鍾意邊個冇試過認真同邊個相處 嗰啲對我好嘅人 嗰啲主動嘅人 一次次冇左就冇左 我以為今次都係一樣 點知慢慢發覺自己好難過好難過 我以為試下同其他人相處就會好返 點知一諗到嗰個人唔係你就更加難過 我好唔開心吖 wei我走啦

嗯嗯

今次你同我出街傾電話陪你通頂，咁親密都未做到一對，等下個超越呢啲嘢咁夾嘅女仔，唔知要等到幾時，又唔知係咪做到女朋友呢